十八歲都唔夠入戲院睇三級片

有無人試過未夠18歲入戲院睇三級片之後比人捉？
如果有都幾柒 大家不如講下自己嘅經驗

會比人告